阿信屋老闆3次申請入共產黨 不肯放棄港身分證遭拒

759阿信屋老闆林偉駿開電線圈工廠起家，後尾踩入零售市場，業務仲愈嚟愈廣，相信唔少人都慣咗「梗有一間阿信屋喺左近」，林偉駿喺商台節目「雲常開」分享往事，原來佢係社會主義者，仲試過幾次申請入共產黨，不過唔成功。

林偉駿話自己唔係資本家，反而係自由主義但奉行社會主義嘅人，佢話毛澤東都係自由主義者，如果唔係都唔會搞農民革命，不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。

佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。

林偉駿曾經講過，立法會主席曾鈺成係佢偶像，笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」，仲話當年聽前輩分享學咗好多嘢，覺得當年民建聯係團結左傾人士嘅團體，而家就係執政黨，吸納專業人士，好唔同。

笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」

去咗見馬克斯 叫佢批你

終於可以追隨毛主席了

終於還佢心願

大團圓

不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。

佢真係因病而死？

全部走資派、地主、業主都要拉去批鬥！！
食品都是國有，民所共有的！！
要共產平均分配！

佢係真心膠姐，但你睇佢對佔領嘅立場，有幾多商人好似佢咁呢

here is lihkg

共狗

唔係多得呢d共狗共狗黨當年點上位